老公個妹日撚日帶條仔番黎訓

我同老公同佢個妹一齊住
我地岩岩結婚冇耐
佢個妹日撚日帶條仔番黎
我覺得好冇私人空間 好想要二人世界

結婚前原本話叫個妹搬出第二度住
點知而家佢呀媽話個度要出租 唔比住

同老公提左好多次唔鐘意佢個妹帶條仔番黎
佢又咩都唔做

我覺得好困擾 應該點算

仲要日日講野好大聲
又彈結他又唱歌 好似開個人演唱會咁
收工番屋企想清靜下姐

4p

你同你老公個妹條仔

你老公咪唔比佢上來

認真討論呀

佢條仔我屌唔落

屌秒

Welcome to beauty exchange

唔係我痴佢地屋企
係佢個妹痴我地住
我老公同我先係一個family

一句講晒,你兩公婆正仆街黎
你就更加自私閪

間屋邊個㗎

我老公嘅

gay

原因？

佢阿妹做咩會一齊住？你家婆呢？

你老公既你出咩聲?

姐係佢啊妹唔係佢屋企人

佢地係外國

樓上on9 ?二人世界有咩唔啱？
小學生？

咁你又帶多條仔返黎訓囉 玩5p

你老公同佢個妹先係血親啊
你先係外人啊
離婚就咩關係都無

佢呀妹係佢父母果個小家庭
我同我老公 同將來既小朋友又係一個小家庭

你小學畢業未呀？

講埋先啦，層樓邊個俾錢呀?

間屋幾大？會唔會好迫？

善用起底功能

好明顯層樓係老爺奶奶留比佢地

佢條仔我屌唔落
又一單互射傳說

搬走啦你 死八婆

諗起之前果單個男人個妹有重病，老婆唔比佢接個妹返屋企住

我都想咁問，起碼唔洗炒車

所以一見樓主咁 我就好想屌樓主
屌你老母 你老公都未出聲 你出乜撚聲 ？
你老公個妹係你老公屋企人 有本事未離婚

唔好煩啦 4p齊齊做愛啦。

如果層樓係佢就唔洗上黎開post啦
佢已經可以理直氣壯趕個妹走

層樓好明顯係留俾佢老公同個妹㗎啦

從呢個回覆就睇得出問問題個位巴打都ON9

同女人講道理

"我老公既"

你都講得幾大聲 快手答上面D問題啦, 睇下點樣"我老公既"

最好笑係佢講到佢老公同佢結左婚之後同老豆老母細妹唔係屋企人咁，乜撚野我地呢個小家庭，樓主你孤兒黎架?

結左婚就要將個家庭拆開仲要問人小學畢業未，女人真係可怕

屌你, 咁你老豆老母係咪你屋企人呀.
痴9線

係呀 樓主仲好似好有道理咁覺得佢岩晒

明明呢D家庭事係最撚難處理, 樓主好似想佢老公做醜人, 趕佢自己個阿妹走, 跟手同佢自己既屋企人反面, 樓主就最開心啦.

呀妹屌呀哥成日帶條女上黎我屋企訓
又唔比我同我條仔訓
同呀哥講左我唔鐘意好多次
都係冇用

自己識做搬返走外家啦

3男1女玩4p

D 連班仔係咪有病？
而家間樓係老公既，咁你地真係以為老婆無份？ 連登仔係咪興爆房唔俾房錢？

分你你我我，駛唔駛每次屌完俾返封利是呀？

上連登問你都on9得可以
哩到班毒撚手仔都未拖過點答你

一係行房大大聲，要全屋都聽到，一係直頭唔行，叫你老公食細妹啦
係屋企著性感啲，睇佢細妹同你老公有乜反應
如果想生小朋友就快啲生，有左你惡哂，之後半年一晚嘈醒佢三次，當佢同條仔工人咁洗，好快走

結左婚就獨立啦on9，仲痴呀妹住，屌閪都唔方便啦，4p咩 無自己地方就咪撚結啦

好簡單

老豆老母留比仔女

佢亦可以講到係佢老公嘅

關鍵就係間屋邊個買

如果係佢老公老豆老母留比仔女

仔女係冇供過

條臭閪憑咩趕人走

如果係佢老公自己買 自己供

就算條臭閪唔洗供

佢老公供哂

佢都有道理趕呀妹走

明唔明

此post已完

痴撚線 垃圾連登仔咪撚結婚

Gay confirmed

有錢咪自己買層樓囉
唔通娶完你唔要自己個妹咩

我都係 果個真心慘

睇黎條臭閪唔敢答, 俾你上面巴打講中哂
樓留俾兩個仔女, 臭閪就想霸哂間屋

簡單嚟講，層樓係邊個嘅，邊個就有話事權
理得你點樣分咩大家庭小家庭，
總之層樓係你老公嘅而佢唔出聲，你嬲到跳跳紮都無用

你老公番到屋企都想你靜下啦 唔識體諒下男人既女人咪做人老婆

鬧佢臭雞

間屋係你老公既，唔係你既，搞清楚

死臭雞以為比個閪人屌過就當個男人所有野都係自己，垃撚圾

間屋係佢老公，
佢身為老婆係佢嘅另一半，
就算嚟咗分佢都有資格攞一半。
佢哋兩個人組織左家庭，
呢一間屋就應該係佢哋一齊住，
結婚之前佢個妹都話會搬走，
你地係唔係忽大左？

即係你哋會一家大細走入人哋屋企住？又唔覺得有問題？

間屋係人地老豆老母俾仔女住
你條臭西走去趕人地個妹走

條女個呀哥日撚日帶個老婆翻黎訓

依家好似係條臭西搬入人地屋企住
再嫌人地呀妹阻訂 要趕人走喎

話搬走，叫個妹搬咋，個妹自己要求搬?好地地住到大，個呀嫂嫁入黎自己就要走，有無再痴線啲?

你想要私人空間，要二人世界就得
人地想要私人空間，要二人世界就唔得？

無情白事當左間屋自己都有份
呢d臭閪真係痴撚左線

樓主其實唔使同佢地講咁多，
簡單啲，你搬出去。睇吓你老公有咩反應囉！一個男人可以唔理老婆意見，其實都冇乜用。或者叫你老公同你老豆老母一齊住囉，睇下佢會唔會尷尬。

啱呀，兩公婆搬出去，留返層樓細妹自己住。做咩咁執著要趕人哋走呢。

反女上腦嘅連登仔真係笑尻死人
咁都有得屌番樓主轉頭

屌埋你老母都仲得，點睇?

層樓如果係老爺奶奶留俾仔女

樓主有咩理由趕人走

潛咁耐水應該都係一毫子都冇出過既八達通黎

個妹條仔應該想同你玩3p好耐咪日日上黎囉 而你老公又想屌埋個妹咪唔想佢搬走 兩個男人不謀而合